cctvb最後既粵語動畫op

最後既佳作

鍾嘉欣

其實本身都唔鍾意人生馬戲團
但係唔可以唔承認佢真係唱得好

熊和熊貓一起去

第一套係咩？我記得有睇過
個市長帶左女主角走 最後唔記得結局係乜

悲慘世界, 雨果小說黎

鍾意吳若希

好似係叫孤星淚 首歌徐子瑞唱

珊